連登可以唔上，咖啡唔可以唔飲

噚日冇飲，全日頭痛，成個人遊緊魂咁

呀him 瞓覺啦

呀jim

上癮了

巴打你都係飲杯咖啡先
你情況嚴重過我好多

係
上咗好耐